想問下你地部iphone 用電用成點？

我用開android 機，不過通常用一年左右d 電就倒水咁倒
夠膽死出門口100% 一個鐘後已經60%
聽身邊d 人都話iphone 電量好過and 機
你地部iphone 咩型號？用左幾年？電量情況？
想轉iphone 但諗唔到ip6s plus /ip7 plus/ip 8 plus 好
新機就不了，m 字額未接受到

小弟用緊7+
上年11月買 用左一年未夠
粒電幾好 幾襟用
平時主要重度用係上網/ig/wtsapp
而家粒電健康度仲有89%

冇打機？

早2日由note 5跳槽去8+，雖說用左幾日 但見到個電量返左12個鐘工都仲有88%電 唔洗再帶尿袋出街已經出哂水

android 真係出耐d 街都唔得
換電/尿袋都唔夠做

之前用se ，一開始核電，用左半年得返3個幾鐘sot

我換之前已經去到1x%插尿袋會直接變0閂機

算好啦
我依加依部用左一年多，打機打到2x%
連線對戰，我驚玩到冇電就諗住差住玩
點知佢一插就熄左，中離左

唔好玩啦 我未見過人用 iphone唔使帶尿袋 或者返工長叉 無論咩model
se 7 6+ 8+ x 都係

雖然都會
但點計都係ip 好過android?

無可能 真係唔好玩
你話順都ok 電一定無可能贏android
你喺邊到聽返嚟？

ip8 用左一年左右 電量仲係夠玩一日
朝早出去夜晚返歸
有打機上網

ip6 當年玩左兩年左右就死左粒電
之後出去比百零蚊換電
而家間中拎出黎玩下
唔知電量情況

ip4 太耐唔記得
但而家仲用緊黎做鬧鐘
差一次用到兩個星期up

全部機都仲正常運作

用緊iphone 8
無尿袋我唔會出門
講大話死全家

有時係睇你習慣
有d 人番工根本忙到唔會用電話
佢地根本用咩機都用到一日

我今日番大陸玩
長開定位搵下路
個mon 較得比較光
12點出門
無打機 4點個陣手機得番40%
今日我用尿袋充左兩次電
你自己參考下

新買個陣
番工個mon 較到最暗
完全唔打機
7點出門
8點番到屋企
部機仲有20%
問題係 你唔會日日咁樣用手機架麻
我打下機既話 12點已經得番40%
咪又係要帶尿袋番工

xs max 係勁咗好多嘅 一來cpu慳電咗 二來好似有3500mah 有無用家可以放一日用電量嘅screen cap上嚟

咁姐係同android 機差唔多姐
我仲要成日玩手機game

細機啲電係好廢
要耐用買大機

啱啊
以ip8黎講
細機得1800mah左右
大機有成2700mah

用落差好多架

所以我點都係買plus 不過差在係6/7/8

用緊iPhone 8
淨係用social media冇打機
出街唔超過8個鐘都唔洗用尿袋

電量黎講AN機無得輸架WOR
你狂打機既話咩機都唔夠啦..
但如果同一年出/同一代出既機黎比一定係AN機襟用D

7+ 用左1年半,仲有84%電池容量
電力一般,目前一日一充
之前玩左隻GAME一排要一日兩充
結果一個月內由電池容量87%>85%>84%